人民日報--將動員全國力量推倒所謂黃色經濟圈，讓港獨經濟模式徹底絕跡

黃色經濟圈的障礙